# README #

### Что это за проект? ###

* Утилита для работы с версиями проектов maven
* Версия 0.1a

### Как мне установить утилиту? ###

Для установки необходимо:

1. Скопировать файл main.py в любую удобную Вам дирректорию.
2. Поправить файл mau.sh - указать путь к интерпретатору python3 и к файлу main.py	
3. Сделать mau.sh доступным через $PATH

### Настройки ###

При необходимости, править файл main.py, секцию config.py.

Рекомендуется выставить параметр path_mask='trunk'


### Запуск проекта ###

Выполняем команду mau.sh с корня Вашего репозитория, указав необходимые параметры.

Сканирование проектов происходит от текущей директории, рекурсивно.
